自稱黑社會原來唔使拉

有冇人睇緊東張西望

香港好黑暗

點解唔幫條友打格仔

等佢GG
之後又有話題講

打尖又話唔違法

自稱黑社會又話無講咩名堂幫派

依家個撚個都話自己黑社會 唔撚洗拉啦咁！

死黑警正垃撚圾！！咁撚高人工請你返黎企呀？

屌你老母！死黑警！

btw個呀原露曬樣真係唔驚俾人打

個女主持仲要係電視講「排隊打尖唔係犯法」

係蝗國打尖係正常

講緊香港，又蝗咩國

CCTVB=蝗國專用電視台

蝗國啲人睇到條片咪會有籍口

唔怪之得比人拍下警車門，班警犬走都走唔切，原來咁禮待黑社會

原來自稱黑社會但冇講咩社團就唔犯法
真係而家先知

自稱本土先要拉,黑社會愛國愛港,所以唔使拉(好似係)

自稱黑社會嘅人通常唔係黑社會，因為黑幫入門第一課就係教啲𡃁自稱黑社會係犯法嘅。不過而家警犬話要報埋堂口至算犯法，咁以後應該會好多人無拘無束咁自稱黑社會

又的確好似無法律條文講打尖犯法，但呢d野如果你係都要厚顏無恥咁捉字蚤話無犯法咁就好低賤囉。
排隊唔好打人尖呢樣野係作為一個人會做既行為，本身係唔洗咁多餘去立法規管既...

自稱黑社會—合法
我大佬係生菜—犯法

完來係咁

極醜惡